笑撚死 有個 nba 打波既人名叫波

驚死人唔知

........

英超有條友叫飲水 驚死冇水飲

笑4 英超有條友叫Paul Pogba 同你個名咁似嘅🤣🤣🤣

叫長係咪真係長？

叫做幾米，係咪特別把炮？

香蕉耶耶

黑皮蕉係咪太熟？